做左AO六年，收過地商商錢，你問我答

做得，就預左要收

點收法

犯法?

push

咩部門?

A0六年即係6歲？